求+675 +678不知名來電解決方法

呢堆電話係咁打黎
上網check過係一聽就每秒收費
已經block左起碼20個 但每次電話都唔同
有冇人知點解決

download truecaller

有得完全block?
定只係見到邊到打黎